iPhone 12 Pro Max 嘅 Drop Test 結果竟然可以相差咁多...

EverythingApplePro測試iPhone爆晒背，Samsung好似乜事都冇

PhoneBuff測試就iPhone背脊完整無缺，Samsung花撚晒，而且仲碎咗

不過有一樣嘢絕對值得肯定，就係午餐肉係好嘢嚟，可以保護到個mon
兩個test都係samsung微曲mon碎晒邊

補link

等緊TechRax拍片將兩部機扔落10層樓，睇下邊部仲生存到

其實落地角度係好大關係

感覺s21 ultra 鏡頭嗰忽加咗裝甲咁

保護到個mon,保護唔到資料
114.114.114.114

保護到mon嗰部係iPhone

今代iPhone個芒本身就已經強化咗，唔易碎不過易花

唔怪得只有HD
啲BUDGET 去哂呢到
一定要買